有冇人試過腳踝扭傷要做微創手術？

醫生叫我做，唔知做唔做好
驚有後遺症
有冇巴打做完感覺係點？

唔肯定就睇多個醫生聽下意見啦
每個人狀況唔同好難一概而論
人地work唔代表你work

姐係最簡單

微創都可以好多種
有d係修補韌帶
有d係拎走水囊

個手術目的係乜？
你諗住做完手術達到d咩先？

每個人呢d嘅答案都唔同

醫生話修補韌帶
話韌帶厚咗
做完應該就冇咁易拗柴啦
行路唔會腳步浮浮咁樣